開定聖誕黃色攻略

多謝各位手足 我地區選贏左第一步
但係我地唔應該停 更加唔可以停
和理非既大家要準備定錢過聖誕啦

好簡單2種
網購就全球好多自由國家可以

重點係18區黃店要大大力懲罰
我要所有黃店聖誕忙到冇得陪女女

藍店可以送聖誕禮物俾烏蠅

和理非兄弟姐妹 票贏左之後唔好完呀
仲有好多野可以做 兄弟爬山 !!!!

大家留定18 區 各黃店 資料
做定聖誕攻略

各位區議員都可以做定聖誕導賞團資訊

推

Push

屯門

建生

東台屋

聖誕節

我要班黃店過毒撚聖誕

推 邊度有黃既聖誕卡賣

有無黃禮物

各兄弟姐妹手足知 d文具鋪 禮物鋪

可以慢慢分享定 之後12月中整合 post

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

去龍門冰室食聖誕大餐

不過應該會俾條女斬死

錯啦巴打 你女友會即時感動落淚

夜晚仲可以一齊揾伯友煮雞脾你食

繼續徵求手足提供除食店以外既黃店

仲有呀手足們

未聖誕前都要持續懲罰黃色小店

佢地係好需要我地陪住一齊走落去

毒死佢
黃店金翅仆街鳥

分手啦

一定要黃店知道味道

連登全體毒撚出動

每日推一下 推到聖誕前

手足們

聖誕除左食店 仲有好多經濟圈要支持架